903promo其中有段英文歌求歌名

903《公子會》2021-01-23 第一節播個首英文歌，
搵唔到邊個唱。
讀賣Sunday 2021-1-24咁啱有播返個首英文，
但係用app搵出黎個首歌嘅melody係一模一樣，
唱嘅人同語言完全唔一樣。
所以想問吓有無人知😭🙏

係呢首啦 非常感謝你啊